癡線版寵物小精靈: 勇者鬥惡龍 Joker 1直播

自從上年大病一場後都無再開台，今年第一次開台，希望開台順順利利，前期會示範如何一騎挑大佬，後期仲會唔用金手指無限HPMP大戰地獄神艾斯塔克，繼續用黑暗力量支配打機界!